行動啦！積極啊！我地要繼續啊！

首先

希望大家都貼呢張

團結啊！！！！

抗爭 三罷 區選

甴近平

唉屌

有咩建議？

要開花啊嘛？

同文宣無衝突

係兩樣都要做啊

唔好一味心急 一味唉 一味放負啦

放完有咩幫助？不如貼下文宣 準備下抗爭物資啦

係 知道